你另一半有咩缺點？

1. 食煙, 壞過凱婷
2. 冇記性
3. 廚藝0分, 以下係佢煮既其中一道菜 (慎入)

4. 月經期間唔會戒口
5. 成日要show off 身材
6. 極度雙重標準
7. 妒忌心極重
8. 太可愛
9. 身材太正
10. 諗到再講

撇除以上缺點，我老婆係100分伴侶

成日隱形 仲未見過佢

另一半係左手
無任何可取自處

搵咗佢30年都重未出現

除左無波之外 無咩缺點

個龍蝦係刺身?

知你有女喇屌你老母臭化閪我屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌你屌撚死你

現實仲未見到 可能唔存在

冇

同感呀 巴打

有做雞潛質

因為冇另一半

焗龍蝦

養唔起我

青山妹

成日掛住打波

冇 另一半

1. 失蹤, 出世到而家都搵佢唔到

佢講野好低B

睇得出隻蝦仲諗緊野

清唔怕死？

咁多年都咁on9

係...

佢免費雞嚟咋